(推到佢本人回應) 劉國勳落選區議會議席 無法代表區議員 應辭去立法會區議會代表席位

除咗公投出黎嘅超級區議會議席外
其實仲有一席立法會議席由區議員互選產生出黎代表佢地
就係區議會(第一)功能界別
呢個位持有人係民建聯嘅劉國勳

佢係11月尾以1,610票之差落敗失去區議員席位
由2020年1月1日起劉國勳都唔係區議員！
佢憑咩代表區議會喺立法會出現！？

1999年12月31日，張永森因為市政局被政府解散而辭職
2019年12月31日，劉國勳最後一日做區議員
劉國勳無代表性唔應該賴死唔走

劉國勳！你唔係區議員！你快啲辭職！

希望大家可以推到佢本人回應

國師點睇？

推

邊個親中奶共嘅係有廉恥㗎？佢面皮尺幾厚！

佢撚有咩代表性
痴撚線
辭職啦

推到佢遲職

有乜可能推到？立法會4年一任

佢失去左資格之後辭職嘅係政治行規黎

應該立法會議員出面係大會質疑佢個資格

應該啦

躝喇

唔使負評
我舉咗張永森個先例

Push

xcvbnm

support

kjhgf

d小數派臉皮真係厚

tui

咁就算佢連任到，但選佢嗰班大部分都連任唔到，係唔係都要辭職？

你又知新當選班人唔選佢

多口問句候任區議員使唔使轉界别架

佢連任到起碼佢符合到屆別選民資格先
佢唔係區議員代表咩區議員

呢個直頭係憲制問題可以司法覆核

同意巴打。一睇到標題就即刻咁諗

選委都要離任啦
佢幾撚無恥

法例寫明都唔理你仲想人跟“行規”你唔好再天真啲

所以咪要屌囉
喺度吠自己友都唔去屌禮義廉把撚呀

一定要追撃

一定要同佢鬥到底
唔可以益保蝗狗

係喎屌...

推！

DAMN RIGHT

佢一定要辭職
黎緊一年負貢獻仲要呃飯食

咁究竟你吠埋啲冇撚用嘅嘢做咩，你吠啲冇意義嘅嘢你不如宣傳12月8，不如重建連儂牆

Why not both? 你係佢本人?
咁撚驚

拉得一個親狗落枱得一個
慢慢削弱佢哋嘅勢力

劉國勳要辭職
其餘保皇黨都要一齊總辭!

正解
要所有戰線全面開打

弱智，呢樣嘢根本同叫林鄭下台係冇撚分別李家超下台，大波驊下台，why not all,你做咩唔做，你肯定係本人，你淆呀

五大訴求有雙普選OK？

有冇辦法推到有立法會議員見到

係呀，所以高官全部應該下台，你做咩唔全部叫哂，why not all?你肯定係本人所以淆低啦反正你無限精力可以做哂所有嘢，點解你唔做先

泛民搵個區議員JR佢啦, 佢無資格坐係到

哂撚氣啦 功能組別不嬲都係冇代表性嫁啦
李國麟泛民既 衛生服務界 佢咪一樣唔撚係做緊護士
而且立法會 係你當選邊屆 你就等於得到選民授權你做果4年 冇得咁計
唔通毛婆當選後退出公民黨又要辭職咩

你唔滿意呢個方向可以做其他
兄弟爬山

呢邊係議會戰線
thanks

你係要郁呢d野既 大把人一早郁得啦
漁農界何俊賢又唔係漁民又唔係農夫
保險界陳健波又唔撚係做保險
如果有得咁樣搞 泛民班律師一早做左 洗鬼你眾人皆醉

咁你喺到屌人做咩姐，人地話你聽你有其他更有意義嘅嘢做你就你到屌尻人你自己無限精力可以why not both why not all就屌人做咩唔做哂所有嘢

李國麟佢係做過護士，係做過香港公開大學護理及健康學院院長
行業人士黎
亦係現屆醫護人士選佢出黎

已經講咗同張永森一樣
職業道德原因辭職
劉國勳無代表性唔應該賴死唔走

香港選舉係跟人而非政黨
如果係不分區政黨議席應該辭
但毛女士個位唔係
佢係個人當選非政黨當選
毛女士仍符合現時資格
劉國勳唔係，佢唔係區議員個屆別佢已經唔係選民，更唔可以參選

係基本道德及代表性問題

瞓咗冇睇 梁國雄個席補選返未

我問 why not both? 唧
我唔會阻止你做咩
不過煩請唔好擾亂及滋擾其他戰線

未

劉國勳辭埋一齊搞fit晒

S

法例上應該係自動失效，不再係立法會議員

搞清楚漁農界何俊賢同保險界陳健波符合參選資格
而劉國勳已經不符合參選資格

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

D

選委都有
偏偏立法會冇寫

當年張永森有職業道德知道要辭
劉國勳呢？無代表性白逗糧

ok 我認同你既理論，咁你順手搞埋周浩鼎 因為佢都輸左區議會 唔好比劉國勳咁孤單

咁選新界西係唔係要住新界西？區議員都唔一定要選自己個選區。

新任區議會新一屆可考慮動議對付劉國勳嘅議案

之前超區何俊仁馮檢基都輸 陳婉嫻都唔連任啦
咁係咪要即辭

呢個真係有得商榷

咁其實判監三個月已經唔可以參選立法會，陳淑莊同邵家臻又應唔應該辭職？

拉佢落黎

呢個posr好多盲點

早幾年湯家驊退出公民黨，順手辭埋立法會
因為佢係循公民黨推薦嘅名單入

所以我理論係當選果一刻 係選民授權左你做4年 所以冇需要辭

冇錯，所以毛婆都應該辭

十一哥都辭
好心啦

禮儀廉點會同你講呢D

呢個係條例je
講緊道德同政治倫理

push到佢仆街

所以要屌到佢回應

起碼泛民仲當佢係自己友
根本香港得兩個黨
而家嗰啲所謂黨其實係黨內派系

直選議席冇呢個先例
係十一哥連泛民立場都棄埋先辭

當然你覺得佢要辭我都唔反對你開個post研究
但呢度討論劉國勳

劉國勳真係唔符合資格代表區議會

喺多數正常國家
政黨，係以奪取執政權為目標嘅機器
派系，先係以理念路線策略團結嘅同路人

因為已經有機制處理

相反劉國勳應該學限張永森自行辭去議席

十幾萬已袋 理撚得你

一定瀨死唔走

要佢回應ONLY

建制派一樣可以同你拗正正因為唔需要因此失去議席所以先至冇機制處理

等佢把口講先

就要佢回覆

周浩頂都係

周浩頂提名資格係區議員但選民係全民
針對緊係劉國勳未能代表業界

理應DQ

民建聯以至親中派理應陪同劉國勳總辭

你個龍門搬嚟搬去

On9, 當區選 人權法都過咗
開拓新戰線 同新嘅抗爭手法有咩問題
樓主開po 提出新戰線 就代表佢冇做其他抗爭/其他方法比較差??

明明樓主話要踢走個立法會議員 同其他嘢完全冇衝突
另外高官下台 下一任係欽點
立會議員辭職 下一任係投票選

你話你jm9

可以司法覆核佢

搵啲有建設性既野做好嗎。

有道理 唔係區議員 資格已失

唔可以有廉恥 唔輪到個人有廉恥
要堅決同反共反中勢力作鬥爭！！！
你估田北俊咩

foul埋頂頂啦佢都冇左區議員個位

咩李國麟唔係護士所以冇問題
劉國勳同周浩鼎呢兩個位, 參選資格係必需係區議員
李國麟個位冇話要護士先可以參選

牛角賓,頂賓周

因為樓主係以代表業界黎做論點，所以我先提出呢個point

因為呢單嘢同叫警曱收手係冇分別，你叫人jr佢個位就真係做嘢啦，你叫佢辭職點講都係on9

算9數啦，佢7月都完任期啦

我係直接話緊你傻，你直接叫人jr佢個資格都仲講得通，同個建制講叫佢主動放棄權力根本係哂時間

馮檢基何俊仁15年都輸咗
照樣做到2016

咁計仲有超區鼎鼎

sadfg

咁就仆街了 唔係硬性要求 一定賴死唔走

都話佢地一直符合參選資格
你咪搬龍門